連鼠係咪連登icon入面最勁果隻?

當連豬同連狗仲係55開既時候

連鼠已經消滅左連貓

連狗仲要比連貓恰

連鼠仲可以同連豬連狗1打2

鼠係12生肖之首

腦魔都幾勁

咁都發現到

因為蟻多摟死象

而象會比鼠食 鼠仲可以落河

連牛呢

連鼠大器晚成
明明鼠年應該係主角但一直幾幾隻
貓反而大把
後來終於多返
而家重咁好打
真係好欣慰

利申：豬派

但係連鼠個樣最9

贏在Gundam Wing Zero兩支砲
但係火力唔算勁，空氣砲同魔術激光都鬥唔贏

唔覺，好戇鳩

用返最原本高登嗰堆算

以前的我
屌你老母，聖誕先黎派
呢個世界仆街啦你老味
整呀整
突然有一日

唔好怪我呀

要怪就怪呢個世界啦

不如翻高登算吧啦

God bless 連豬

連豬無地位

零式Wing鼠

出年牛年係咪有 連牛 ??

老鼠成

連豬魔法師

Testing

有冇人發覺呢隻連鼠有對翼
唔排除連鼠瓜咗之後先ff自己做低咗連貓

#medicine#mo

期待連牛

係天然呆

連狗好弱

下年連牛係咪會同連熊一齊出
炒股雙雄

好得意

this is the power of gun

55開你老母咩
咁都冇人屌係唔係痴線

diu

仆街連鼠
呢個仇我一定會報！！！
連貓揾埋連豬連狗一齊報仇

響連鼠唔為意嘅時候
無敵是最寂寞～🎵

一齊上啦！

你以為咁就可以贏到我？
…
…
…
仲有我！
大！爆！炸！

我哋贏咗喇～～

十二大戰

答案係李斯

竟然有人屌
感動
支那仔先開

55波唔撚得嘅
55開你老母

:以前叫人還錢

成魔之路

殺埋連貓

test x2

會唔會太得意

老野返高登啦

Icon師

以前比人恰

只好踏入成魔之道

mou

點先做到

因為十二生肖入面鼠係排第一

gif嚟

腦魔世界第一

連貓最強

一開始我見到隻狗咁完美 我覺得佢整隻豬冇嘢搵嘢嚟搞 後尾睇睇下原來隻豬咁撚傳神 之後點知又整多隻老鼠，心諗咪撚搞咁多啦 點知老鼠都可以咁有自己特色 今年牛年我就睇吓 佢點撚樣搞

連鼠玩冰火

連貓最廢

希羅

連牛出場未

豬

十二生肖都冇貓

期待連龍

啱 腦魔最勁

連鼠一開始好窮好慘
但佢自從信左耶穌後
就覺醒左自己既真正身份
原來連鼠係天使
自始佢就用呢種力量擊退邪惡既勢力

地圖炮

連鼠裝備勁啫

咁只係証明連鼠支滅世高速粒子炮係神器

係，唔可以用官方嗰個，唔同一時間load 會失敗。
測試情況：

似係連貓最廢？
狗＝豬＝鼠＞貓

我有理由相信連鼠係參考左wing gumdam

虎係貓科，算唔算大型貓貓？

因為選十二生肖果陣鼠呃走左貓搞到貓冇得選

當無到

狗+豬先=鼠

狗=豬

真係似😂仲要有兩把槍

零式系統啟動

連鼠CSO 有龍炮

象都識游水

錯！
連狗係最強
我話嘅

連登版 十二生肖爆裂戰士

連鼠變身

我個人支持連豬

因為連豬得意啲

你岩鼠鼠單手打豬/狗

其實有TG sticker未？

pentakill

Strike Freedom

幾時有連人

Wing zero 都唔識好打有限

。

姐係連鼠>>>連貓>連狗=連豬

哼～

一定牛B死了

連豬最可愛

Ching

Cls

好撚癲

連鼠有sticker未

全部都愛

.

但腦魔係連登ICON入邊最可愛個隻

+

唔得

過多兩個月出連牛唔知又勁唔勁呢

屌你老母

仲連鼠，連牛都就出啦

有冇玩過鬥獸棋？

點解我唔得嘅

幾好玩

冇人可以超越我連狗

你都唔岩位

好嘢

呢個要點整

老虎當大貓

冇啲拱嘅樹 你亂講

想要連兔

點解有啲人整到有啲整唔到

入呢個post 睇下
連登icon 聖誕版dlc combo一覽

睇下呢個

腦魔腦魔

真
利申：豬派

++

點解app會show唔到某d icon

正

樓主觀察力好強

JJ鼠

2020係鼠年
你話勁唔勁喇

點解whatsapp sticker冇連鼠

等緊連牛

整貓比哂面

客串icon

關貓撚事